[十點半大嗌] 有條八婆好似好想出名 有咩可以幫下佢？

就係唔洗訓先嗌咋嘛訓左又點嗌啊

搵唔到喎
定係驚到轉哂黑icon

乜香港人有咁早瞓架咩

唔係十點咩點解變咗十點半
嗌大聲啲至得